g “5

Die ganze Welt: der‘ Wer‘beartikel

WWW
B1 Swiss Gastro GmbH
Zentrallager

Althardstrasse 10

8105 Regensdorf
Switzerland

Proforma-Rechnung
Behignummer 9:10.11?) $0110
4525980 05.09.2017 1 /2
Kundennumme! UlD-Gesd‘uaﬂsparmer
8156532 CHE10‘I174465
2hr Zeichen _
Referenz

1hr Ansprechpartner

Marcus Kelkel (marcus.ke|ke|@giffits.de)
Tel.: +49-40-2788201-28 Fax: 043 — 508 O1 36

Red:nungsempfanger

B1 Swiss Gastro GmbH

Mirja Classen
Limmattalstrasse 215

12-......._..__N-..2-H..\.

8049 ZUrich

Switzerland
Beschreibung Menge Preis Total EUR
Bonbons im Werbewickel 2.000 4,1200 824000

Artikelnr.: 14079 Lieferdatum: 22.09.2017

Zolltarifnummer: 17049071

Ursprungsland: Germany (Baden-WUrttemberg)

Bonbon im Werbewickel aus glasklarem alternativ weiI'Sem Zellglas einzeln
gewickelt. Format: offen ca. 80 x 60 mm Geschmack: ab 25 kg Fruchtmischung
aus Zitrone, Orange, Apfel, Kirsche und Cassis. Haltbarkeit: ca. 18 Monate bei
sachgerechter Lagerung Verpackung: ca. 190 StUck/ kg, 1 kg / Beutel, 5 kg / Kar
ton Lieferzeit: ca. 15 Arbeitstage nach Druckfreigabe. Express-Lieferung auf

Anfragel Preise inkl. 3-Farbdruck, zzgl. Nebenkosten.

Geschmack: Fruchtmischung
Veredlung / ohne V.: 3-farbig

Ruestkosten 1 78,0000 78,00
Artikelnr.: V3550548 Lieferdatum: 22.09.2017
Logo Deperado
Druckfarben 3405C grUn, magenta, schwarz
Unveranderter KlischeeNr. 61722
Frachtkosten 1 380,0000 380,00
Artikelnr.: T0 Lieferdatum: 22.09.2017
Giffits GmbH TeL: 043 - 550 15 30 Bankv indung: Commerzbank AG ZUrich

Thorsten Schmidt, Marcus Schulz Fax:
HRB 106954, Hamburg
Hamburg-Barmbek, Germany
DE68758991

043 . 508 01 36 SW 108' COBACHZHXXX

- . . EBAN-N 11119:" CH51 0883 6120 6077 0000 6
servuce©glfflts.ch
43/724/00701

DE262054425